今日特別眼訓

認真 身邊好幾個精力充沛 平時唔講眼訓既人都有睡意
發生咩事？

今日多左人講
日日都係